システム要件
============

このアプリケーションについて
----------------------------

町内会運営に関する以下の事項を管理できるサービスを提供するアプリケーション。

#. 各種連絡事項の伝達
#. 会員の管理
#. 連絡文書を編集し、レンダリングして表示
#. 備品の在庫管理、貸出管理
#. 収支状況の追跡
#. 活動報告の管理、表示
#. ゴミステーション清掃当番の管理、および通知

動作環境
--------

1. アプリケーションはPaaSでホストする

   * Google App Engine上での動作を前提とする

2. 認証システムにFirebaseを用い、認証手段は以下を用意する

   #. メールアドレス／パスワード
   #. フェデレーションIDプロバイダ

      * Googleアカウント
      * Twitter
      * Facebook
      * （可能であれば）LINE

3. iOS、Androidむけのクライアントアプリを配布し、連絡事項をプッシュ通知として受け取る

システム構成の概略図
--------------------

以下に、システム概略図を示す。

.. image:: _static/system_overview.*
   :alt: "システム概略図"
   :scale: 85%
   :width: 743px
   :height: 540px
   :align: center
